香港人即係中國人 , 無得你唔認

香港人根本上係中國人 , 就算比我祖國教化左百幾年依然同幾千年前既中國人一樣盲目咁崇拜明君

含慣撚仲要迫人地一齊含

你估我想咖咩

痴撚線

賤種dna
支持邊個ok但講到好似自己有份選就好撚戇鳩
特首辯論辯乜鬼，你有份投咩
聽小學雞辯論環節托咩
圈養豬港柒

D人屌佢地投白票
其實有咩好屌
佢地一直都反對小圈子選舉
投白票好正常
佢地支持者投佢地票果時
其實一早已知佢地取態
好老實我都好唔想淋病選到
不過係咪咁就要投一個完全唔想投既人

中國人即係非洲人，你無得唔認

大家都是力加，不用分那麼細

hi 5毛

我係選民，但我都唔想支持任何一個特首候選人，因為冇得比我揀。

讀多d書啦

你要認咪認飽佢
支那人呢個名如果係好野
你地支那人又洗咩迫人認姐
擺明你自己都知支那人係衰野
自己又擺脫唔到
先迫人認

好似講到淋病唔夠票仲有得競爭咁

但家陣係香港人用身體/言論 去證明自己係中國人

連登仔竟然撐圖中果幾個議員……

唔撐下面班薯粉=撐議員?

咩叫冇得唔認
唔係點解要認？
你係支那五毛狗
冇得唔認

香港人就是中國人